藍囚

其實有好多人嘅家庭都係藍絲，遊行、衝擊、阻塞都做唔到，唔好教我點樣令到屋企人唔知，一個後生仔係正大日子出街，個個都知咩事。
我只係希望可以搞一啲我哋啲藍囚都可以響應嘅行動，例如今次窗邊鳩叫我就做到，落街嗌。
其實我哋都好想發聲。